細佬課金課到癲咗，點算？

細佬仲讀緊初中，冇工作能力，每個月大約二千蚊二百蚊零用錢，屋企已經好撚窮，但佢月頭就會用晒所有錢課金然後成個月食杯面。

佢話啲錢係佢嘅佢有權選擇點用，但我早排發現佢三個月內課咗萬幾蚊落攬鈔鈀劉祖迪到，佢平時月月清冇積蓄，我奇怪問佢先知佢偷長輩嘅錢去課金

就我所知佢過往一年已經課咗近三萬蚊，我已經善意勸過佢好多次，仲可以點做？

又抄post

抵